警隊齊撐韓國瑜

發大財！